\beginsong{Sempre di corsa}[by={P. Vaccari}]

\beginverse*\nolyrics
\[E | F# | B | G#-]
\[E | F# | F#]
\endverse

\beginverse
Sempre di corsa andare \[G#-]via
lunga è la \[C#]strada che porta all'i\[F#]dea
di pen\[D#-]sare come \[G#-]prima
quando ancor po\[C#]tevi perderci di \[F#]meno.\smallskip
\chordsoff
Chiudere gli occhi e non pensare
che se ti guardi intorno sei in alto mare,
ti han detto: ``Sei uno studente,
non ti agitare che non serve a niente!''
\endverse

\beginverse*
\[A] La gente è usata dal buon \[B-]spino
risolto i suoi pro\[E]blemi e non fa più ca\[A]sino,
si guarda \[F#-]{la tele}vi\[B-]sione
che anche più \[E]libera gli dà ra\[A]gione.\smallskip
\chordsoff
E più veloce devi andare,
non trovi neanche il tempo per dimenticare
quel giorno insieme a lei a giocare
quando ti ha detto: ``Basta ora devo andare!''
\endverse

\beginchorus
\[D] E la presa del po\[E]tere
è rin\[A]viata a do\[F#-]mani,
\chordsoff
\[D] questa sera andiamo al \[E]cinema
a im\[A]parare dai mar\[F#-]ziani,
\[D] forse loro hanno ca\[E]pito
\chordson
almeno un \[A]po'
come si \[F#]fa
a \[B-]vivere \[E]{da alieni} in questa
\[A] socie\[F# //]tà.
\endchorus

\musicnote{Rit. strumentale e intro}

\chordsoff
\beginverse
Vedere, cercare nel letame
le briciole di un mondo che ha ancora fame
e non saper più cosa fare per ritrovare
un modo per cambiare.\smallskip
Chiudere gli occhi e non pensare
che se mi guardo intorno sono in alto mare,
mi han detto: ``Sei un cantante,
guarda non puoi poi farne tante!''
\endverse

\beginverse*
Ma scaricare la propria rabbia,
sentirsi droga, fumo il fatto che ha la faccia
da idealista impertinente
non credo poi che serva a niente.\smallskip
Ma anche io più veloce devo andare
non trovo neanche il tempo per dimenticare,
quel giorno insieme a lei a giocare
quando mi ha detto: ``Basta ora devo andare!''
\endverse

\beginchorus
Ma la presa del potere
eh speriamo rinasca domani,
questa sera andiamo al cinema
a imparare dai marziani\dots
\endchorus

\endsong
